DSE 免費資源分享

仲有三個月就考DSE，好想響度同大家講聲加油！我都係2017DSE考生，我都明科科都補習會好貴，響度想分享幾個免費學到野既方法：

1. 瘋狂去試堂
依家d補習社咪好鍾意搞d免費試堂，而d導師為左留住學生都會擺d勁野出黎教。例如我之前中文都去左winter、ben fung、蕭源d試堂，都學到好多野。雖然咁樣做有d唔好意思，不過佢地搞得試堂都預左有d學生上完會唔報……咁咪當幫下我地d貧苦學生囉

2. 睇唔同學術IG
我想講其實玩IG都可以學到DSE野，唔一定係得個玩字。例如

呢d我都會成日去睇。當然如果大家有其他學術IG都不妨講出黎，等大家唔洗比錢補習都可以學下唔同科既野

3. 上Youtube睇教學分享
有好多小型導師都會上網拍片，分享DSE心得。例如：
7個5**女狀元
十大優青Victor
Function Tong
Herman To Math
Jason So Chinese
Leung Sir [DSE] 中文教室

數學仲有神級Herman Yeung

睇曬呢d教學片，其實都已經唔洗去補習了。

當然我都知要做齊以上咁多樣野都係好浪費時間，同埋學既野會唔夠齊全。不過老老實實，無錢就係要付出比其他人多既時間。同埋其實唔係每科都要補架嘛，咁揀返自己比較需要補習既科黎試堂/睇片/睇IG咪得囉。

希望以上分享幫到其他DSE同路人啦！ 加油！ 頂硬上！

幫推

Herman yeung>Herman to唔知咩

完

可能係打手呢 but thx

依個世界唔係人人都咁自私既

聖誕上lihkg都唔俾

其實只係廣告，你睇下佢講啲ig, tutorbox 係一個租補習課室嘅ig，onedayonemc 係某補習社嘅老師。其他唔清楚

假膠定真心
真心既話真係抵你讀Asso

真心
我唔係覆asso仔果句
但我依家個gpa夠我下個sem gpa拎2都仲有city讀
我係鍾意乜人都幫 咁又點

咁岩者 都叫你地有其他可以share埋

我讀緊asso
無論gpa高過我定低過我都會用心幫佢

留名
多謝樓主

你就on9仔 屌你老母

眾人皆醉你獨醒

Herman

多謝樓主

抵你讀ASSO

其實本身都公開架啦 差在你會唔會係youtube禁幾個掣 搵野睇
大把人睇緊 益下巴絲姐
做人唔洗咁自私呱

留名

分享幾條ＬＩＮＫ就會入ＡＳＳＯ咩
你Ｄ ＯＮ９思想睇怕連ＡＳＳＯ都無得讀啦

果位巴打做人應該好大壓力

2018dse雞表示感謝

其實如果呢個世界美好d
個個人都唔怕分享自己既野
或者你都入左u唔洗讀asso
因為你d同學唔自私願意教你野就算有利益衝突都好

有無人會想要啲參考書？

gpa幾多呀

我教人野真係乜鳩都拎唔到
依個恤界唔係個個人做事都為利益
的雅係有好人存在
小但唔係無
幫過唔小我明知幫完佢都無回報既人
做人唔洗下下咁斤斤計較

人一定會自私既 但你係到扮道德撚 咁撚濕尻既心態 真係祝你上到岸

利申: 都係一個asso仔 想幫就幫

我真係恭喜你呀升硬U, 屌你唔止係大學生，直頭人生蠃家